\documentclass{simpleclass}

%%% Специальные определения
\newcommand{\Def}[1]{<<#1>>}

\newcommand{\set}[1]{\ensuremath{\mathsf{#1}}}
\def\setsymdiff{\qopname\relax o{\triangle}} % Знак симметрической разности из теории множеств

\title{Основы теории множеств}
\author{Сухичев~М.\,И.}
\date{2015}


\begin{document}

\initaldocument

\input{intro}

\input{set_history}
% Основные определения: множество, пустое множество, универсум, построение множества.
\input{set_definition}
% Соотношения множеств и элементов
% Кванторы.
\input{subset}
% Аксиомы ZFC и их необходимость.
\input{set_theory_axioms}
% Алгебра множеств.
\input{set_algebra}
% Мощность множества
\input{cardinality}
% Мера множества.
% Элементы комбинаторики
\input{combinatorics}

\end{document}